PTU呼喝西九龍法院送車市民: 「呢度係我哋話事，唔係你哋啲曱甴話事，我哋要執法」

#手足投稿
昨晚，2月20日晚上九時許，一班送車師於西九龍裁判法院送別最後一架囚車。7男15女送車師被埋伏已久的PTU 及便衣截停搜查。其間，一名年約20歲男子因身上持有兩張八達通而被警方鎖上手扣帶上警車。
警方於大約晚上9:30宣布以預防疾病條例第599G 章截停市民。所有人士被截查接近兩小時，期間被要求面向牆壁。送車師被警方登記了所有個人資料，包括但不限於姓名，身分證號碼，住址，學校，衣着，外型，髮型等等。除了紙筆記錄，警方亦使用攝錄機拍攝在場人士的樣貌以及衣着。截查的兩小時中，警員多次以囂張，冇禮貌的態度呼喝送車的市民，更用「曱甴」二字侮辱他們，不斷大叫「呢度係我哋話事，唔係你哋啲曱甴話事，我哋要執法」。

唔知睇到呢度嘅你哋會諗緊啲咩？係覺得佢哋好慘，定係覺得佢地唔小心？倒不如諗吓點解都已經夜晚9:30,成班送車師仲堅持要送埋手足架車。做咁多嘢只係希望手足佢哋感受到呢份愛，知道佢哋唔係孤單一人，我哋會繼續支持佢哋。

btw 聽朝粉嶺都有判刑，星期六希望會有返多啲人啦。

最後希望各位旁聽同埋送車嘅市民都平安💛

納稅人話事sorry

納稅人？真咩

道理上囉

佢地屋企人俾人排斥真係基本野而且自己攞黎

依家係吸納個納

成班癲狗

而家納粹人話事，你訓醒未

成班顛狗黑社會爛仔

屌你

推左先算

送車師

左膠： 差佬打返工

推

一名年約20歲男子因身上持有兩張八達通而被警方鎖上手扣帶上警車。

幾時唔比帶兩張八達通

收左工唔敢話俾人知自己職業、唔見得光既曱甴話人係曱甴
終於明咩叫崩口人忌崩口碗

難聽過粗口

Push.

係奴隸 準備交税了

持有兩張八達通而被警方鎖上手扣帶上警車

濫捕理由？
下次不如頭髮長過你都拉啦
一張搭車一張食飯
一張自己一張公司
拉你老母咩？

畜生就畜生 差乜鳩老

天都幫埋中共，武肺搞到車都冇得送

過街老鼠

執髮

新義安好波

收皮啦警曱

你以為啦
我夠膽賭丁 5年內左膠全面上水loop「差佬打份工」

成班賤狗搞市民

係民主國家入面就係
香港係比共產黨統治

想買枝槍人地都唔賣俾你地呀
邊個先係曱甴呀
用支那黑星啦 死黑警

黑社會依到我話事

過街老鼠係口響啲

想嘛D人咪講囉

啱，今日幫公務員洗白，過幾年就幫警察洗工

香港警察

逗死一世狗糧，遲下under埋公安就正

唔知講乜好......
但好多謝所有送車師

槍都買唔撚到就咪出黎柒啦警甴

練定用支那槍自爆啦，on9狗

連登鍵戰 網上兇狠就緊嫁啦

推，btw仲會叫差佬個啲人我一向當藍絲港豬睇齊

狗可以話咩事

香港警察係政權同鄉黑嘅走狗黎咋

支那搞出黎收反送中皮
唔係武肺應該仲日日示威緊

黑社會話哂事

香港人咪繼續交稅囉
繼續送錢畀人虐待自己

Push dklm popo

納粹人

執法？ 濫用私刑就有你地班廢物份

on9

大家同一個地方成長，讀書，我唔明班狗係咩理由會咁對自己下一代

黑警真係只能夠用俾鄙無恥黎形容

同共產黨講良心

你不如去問點解黑社會要賣白粉害人?
嗰班仲要係最讀唔成書, 學生時期已經心理有問題嗰堆黎

12點鐘後你話事？

黑社會中二病上身

其實多唔多

聽有d狗屋企人好似係咩繼續生活咁

人造環境 造成 問題

更何況我地唔知popo 過往面對咩錯敗 自卑

邊到可以搵到玩弄執法能力 又高人工 最光輝既時期？

人一腐爛 就 只會繼續不堪落去
親人一係支持到底 一係就道不同
同行更加只可以圍爐互相支持

多謝每位送車市民

執法幫你老母執骨啦

冇做統計鬼知多唔多
不過結婚請飲, 叫齊晒人, 新人特登唔請同狗有關嗰啲, 係真係有發生
另外你當我打飛機咁講, 排斥你未必兩三年內見到有咩影響, 但當然前提係唔會有大量大愛左膠講到佢地好似好無辜咁

死黑警

[有片、少圖] 2019年黑警虐待市民暴行紀錄

都已經冇晒朋友，講都冇撚得講
咪一路含大SIR碌爛臭柒，一路向社會報復

政權走狗想凌駕你地隻狗主共產黨？

咁有型點解唔用鎗射佢

有得拉條膠帶就已經上晒電癲撚咗咁
就係話比人知，佢哋存在感低到要靠拉膠帶去證明
可想而知佢哋每一日有幾咁狗閪有幾咁廢

當然，班狗唔會認

真呀仔女本學生手冊又唔敢寫老豆做曱甴

黑社會口頭禪

仆街黑警死全家

wow

講撚到自己幾正義 點知唔見得光

訓左成年？ 依家香港當然係佢地話事

多謝送車師既堅持

送車師
i love you all

俾你威盡咪喺香港囉...出到去咪又係過街老鼠
垃圾都不如死黑警

納稅買子彈射自己

腐化人類兩大神器

權力
錢財

仲以為劫犯原來送人一程

執髮去髮型鋪。

去馬路執頭髮想搶清潔工生意?

推返正經po

你有能力唔再交稅就係同唔再買樓就係，香港兩大財源。

全香港有邊度唔係你話事啊死黑警有槍就大撚哂架啦

選擇唔走既人都要做d野

做得警察係咁仆街
你幾時見過恐怖份子救人

去年5月8日為科大生周梓樂逝世半年，市民於旺角發起悼念活動，其間一名25歲男社工和案發時15歲少女被指違反當時的8人限聚令，二人否認參與禁止群組聚集受審，案件今（19日）於九龍城裁判法院裁決。裁判官梁嘉琪指出，4名警員證人均未能認出兩名被告，亦不知二人有否牽涉在百老匯電器外的百人聚集當中，最終裁定二人罪名不成立。

被告為社工伍文浩（25歲）及一名16歲少女，控罪指出，二人於2020年5月8日，在亞皆老街73至78號外參與禁止群組聚集。

梁官在裁決時指出，本案關鍵在於兩名被告有否參與當晚在亞皆老街百老匯電器外的聚集。督察陳嘉豪供稱，當日有約150人在該處聚集，惟他未能確認遭警方截停的人就是聚集參與者。

梁官續稱，當晚在通菜街7-11商店外包圍及截查在場者的警員高龍柱，承認通菜街的車輛及行人可自由流動，該商店亦如常營業，人可自由進出，梁官質疑警方如何分辨被截查的人是否本已身處店內。

對於另一名警司曾供稱認得兩名被告曾參與百老匯電器外的聚集，梁官稱，之後作供的4名警員均無法認出兩名被告，質疑該警司是如何認得出，加上控方原本的檢控基礎並非依賴該警司的證供，因此其證供可依賴性存疑，又稱即使兩名被告行為可疑亦不代表有罪，認為控方未能舉證至毫無合理疑點，裁定二人罪名不成立。

上庭抗辯啦

以為獨裁政權可以千秋萬世既傻9

2張八達通都拉人

事實係出盡力打埋你老母

仲話自己中立打份工

垃圾人話事依家

同同

黑警死全家

幫推

記住佢地先係曱甴 叫佢地狗已經唔合適

得啦 自己知啦 收左工話比人知做警察丫

咪俾班傻狗威，著套狗衫有權力有槍係手，你同佢硬鬥一定輸蝕，係輸100％，屈你又得搞你48個鐘又得，呢班狗只會返工果時先威，收左工你諗下佢，朋友又杯。全香港都厭惡既職業

個頭搵PR洗白
呢頭班散仔又幫你倒米

CLS, 冇能嘢做去元朗、荃灣巡吓啲鄉黑啦，浪費警力去搞啲和平市民，咁不自愛，好多嘢怪不得市民！

全港話哂事

其實應該多謝班狗

唔係佢地，市民股怒氣都唔會維持咁耐

20歲男子因身上持有兩張八達通而被警方鎖上手扣帶上警車

大家咁撚憎狗真係無撚有錯

好嬲好嬲
移民去英國保存實力

你19年昏迷左?

3萬隻狗死左先有用

軍政府

道理上呀屌你文盲

送車師0作用,比D錢好過啦

pusn

睇返秋生沉日段野

721 唔見人

Push

香港有個youtuber Lizzy Daily
佢阿哥係元朗總督察 歐陽德
啲人都夠膽話狗妹黄
明明過咗721 狗妹Liz都照請佢阿哥去婚禮

年初三都出黎周圍抄牌 果種反社會

Liz 擺明 藍啦

可悲既係班狗講緊既的確係事實，香港而家真係班仆街冚家剷話事。。。

日本皇軍係咁

屌你老母死黑警
社會垃圾都不如

執法

係咁高壓既環境下都仲肯冒險出黎送車
真係好值得大家尊重

屌佢一句話你涉嫌偷竊就拉得 八達通又無名 任佢講

問過共產黨未

形勢比人強時 就蟄伏 等待機會 仲會憤恨 未麻木就好

黑警

721831101

真 不過係大財團

死黑警, 送下車又唔撚得

昨晚應該係19號？

我話我話事

咁又係呀
連條女都唔夠膽話俾人知男友做乜
係狗宿都要係門口左望右望先夠膽出門口

警甴

香港人去晒邊

咁辛苦返工交嘅稅唔係丟落海就係養狗咬自己
cls 香港

希望大家記住黑警有幾撚仆街

推上國際啦屌你老母

委任證都唔敢拎出黎話執法

push this

HK is police state

你得閒去送吓就係最好嘅感謝

有咩人會成日同人講邊個邊個「話事」？

香港人抵撚死

邊條法例寫唔可以帶兩張八達通出街 CLS

正仆街

如果有一日我地移民去到外國，見到而家班狗官或者黑警，大家一定要好好「招呼」佢地

喺香港無公義，去到外面起碼有公平審訊，就算唔敢郁手都起碼要屌到佢地無地自容，總之要佢哋去親外國都心驚膽戰唔會好過，永世留喺大灣區